岩岩聽到個港女話要食大雞巴

話說 我係台灣士林夜市行緊 見到豪大大諗住買塊食下所以去左排隊，聽到前面有2條港女同個店員講
港女 店員

請給我一份雞巴（全場人 ）
對不起，你要什麼？
我要一份大雞巴
不好意思我們沒有
怎麼可能沒有，指住個menu話我要這個大雞巴
啊一份’雞排‘對吧

最後條港女走緊仲問佢朋友雞巴咩意思 我全程笑死

推

今次好笑

冇是咁的 0分

skr 🤙🤙🤙🤙

牛b死了

你應該說 我有一大條

雞巴=閪.......

唔係你條撚....

無聽過操你媽臭雞巴?

原來兩個意思都有

性暗示🤭

雞巴係撚
雞掰係閪

長知識

冇是咁的
0分 重作

Baba